日本嘅新聞報導，用原始嘅紙筆墨制作圖表數據

圖，數據，摺紙，好正